依家啲細路好生性

岩岩係車聽到個番小學既細路 應該小一
佢老豆係咁同佢用普通話問佢野
個細路同佢講english or chinese please
個老豆叫佢用普通話
佢答番佢no no english please
之後全程用廣東話嘰哩咕嚕係咁講野 完全無答佢老豆問題
佢老豆用番廣東話個細路先答番佢

有骨氣

好少數

香港應該同化佢哋而唔係俾同化
如果樓主唔係佬作
呢一個例子非常好